是日靚晚餐 港珠澳大橋直通車大雞髀

有冇用水牙線

百里香呢頂你老闆

個柄比老鼠食咗？

化學雞
真係你個名

老闆

how much

哦 你仆街啦 好開唔開開呢啲post

free
mamamade

支那人

中非支

Mamamade食評呢

去澳門開分店？

MAMAMADE點都好味
食落個親情好C伏

中國非支那
你死啦，準備比人屈毛啦

政府請你做打手

咪做大嘥鬼

叛徒